Selle Ku 15mal Keisime möisa wallitseja Koggokonna Kohtu ja Rajastroostidega Keik Möisa ja walla pirid ja rajad järge waatmas,ja said keik terwed ja öigel wisil leitud ollemast
Pea Kohtu Mees Laes Moondo +++,R:Pehgme +++,Lajastarostid Laes Sarg +++,Pawel Armand +++
